美國擬派軍艦穿越台灣海峽 支那籲美慎重處理台灣問題

支那近日不斷派軍機及軍艦繞台巡航，進行軍事威嚇；路透引述美國官員透露，美國軍方有意派出一艘軍艦通過台灣海峽，此舉可視為川普政府支持台灣。支那口交部發言人華春瑩今天在例行記者會上指出，「台灣問題是支美關係中最重要最敏感的核心問題。美方應切實恪守一個支那原則和支美三個聯合公報規定，慎重處理涉台問題，以免損害支美關係和台海地區和平穩定。」

路透報導，美國正在考慮派遣一艘軍艦通過台灣海峽。如果消息屬實，意味著華盛頓準備採取更多行動來展示其對華施壓的姿態。在這個消息傳出的同一天，美國兩架B-52轟炸機被報導從關島起飛抵近南沙群島，但是隨後美國太平洋空軍發言人又否認那兩架B-52飛到南沙附近。

美軍來了我帶路

華姐唔係縮吓? 好多5毛要睇你頭架

唔係話驅逐美帝大使咩?

呢個係俱有美國特色嘅一中政策

美國呢啲任務好正

邊個艦長想搏升職上位，就自動請纓
貼住台海中線行，表現高超技術

黎左你中國硬射先講

快d亮劍啦

台灣旅行法提案時
中國：敢過我就打

提案通過之後
中國：敢簽我就打

川普簽了之後
中國：敢訪台我就打

結果有美國官員來了

可能等埋英法聯軍先

打未？

支那部新艦出咗海未

支那打美帝

3個月後應該會變成10個國家

習種海南閱兵, 見美軍黎第一個走佬

防空導彈都全撤

仲好意思講導彈

射得出一枝當你贏

陸製飛彈出包 印尼連射2枚失敗

《詹氏防衛周刊》日前爆料，印尼總統佐科14日親自視察海軍最新最強的「爪哇艦隊」演習時，印尼海軍設計的2艘KCR-40飛彈快艇，在海面上試射自中國新採購的C-705型反艦飛彈時，兩枚曾在推銷時以100%命中率著稱的反艦飛彈居然雙雙故障，一枚在指令發出後5分鐘，突然漫無目標地發射，另一枚則在飛行中段時墜海失蹤。兩枚飛彈完全沒有命中目標。讓外界對解放軍專用於外銷的C-705反艦飛彈失去信心。

一個中國原則和中美三個聯合公報已成歷史文件，並無任何現實意義

美方軍艦航行路線屬美國內政，懇請中方不要對此說三道四

侵侵:再嘈就成個

侵侵:再嘈就成個CSG 5去台海

呢鋪真係呀sir做野唔駛你教呀小支支

下一階段再玩串D, 台灣不如開放金門縣比美國註軍啦